如果可以回到我啱啱出世嗰時 我會殺咗我自己

人生在世好辛苦